1年前睇過兩個busker 好想知佢地叫咩名

兩條佬 一個肥肥地 一個瘦瘦地 有少少滄桑

聽過佢地busk 中華英雄同LMF

有冇人識佢地
好想聽番

目測應該30歲到 佬黎

有冇人識佢地

真係好撚高質